# HOOK_TOOLSAJAXSERVER_PAGE_TAUSCHEVARIATIONKOMBI (45)

## Triggerpunkt

Kurz vor der Rückgabe der Variationskombination (AJAX)

## Parameter

* `JTL\IO\IOResponse` **&objResponse** - AJAX-Response
* `JTL\Catalog\Product\Artikel` **oArtikel** - das betreffende Artikel-Objekt
* **optional** `bIO = true` - ein optionaler Parameter, der standardmäßig auf `true` gesetzt ist